如果食藥驗唔到仲算唔算食藥？

你出貓無人捉到算唔算出貓

唔算

你犯法無人捉到算唔算犯法